文宣組入: 關於醫療船

唔使多講，香港已處於人道危機同公共衞生災難之中，本土醫療服務有以下問題: 1，本身不是設計來處理這類問題（e.g., 大量槍傷同化武傷害），2，本身服務不足，3，救護人員也受攻擊同拘捕，4，軍警進入醫療系統捉人，又阻救援工作，妨害醫療中立與人道救援

這些情況，點出了一個迫切需要: 我地需要國際而中立既人道救援/醫療服務

我地應該大做外語文宣，畀外國（尤其美國）知道我地呢個需求

我地唔係要佢派兵，而香港係自由港，佢有權進入救援又唔會宣戰式得罪中共（當然都會得罪中共，但一來美帝唔驚中共，二來派醫療船同派兵係完全兩個唔同層次），人道救援絕對合情合理合法

至於如果美國（或其下NGO）以醫療人道之名幫香港人，而受到中共傷害，美國自然識得點玩落去

所以:

1，英文文宣請煲大佢
2，我地應該邀請本地醫療人員以專業身份聯署發statement ，向國際社會（當然包括美國）重申香港現時醫療災難同本地服務不足應付這類問題

P.S., 知道網上面有朋友已經搞緊白宮聯署， 但係力到其實唔夠大， 要全方位各方面加強呢個文宣

請幫推

五大訴求，缺一不可

push

推

全面不合作運動 癱瘓香港

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

721

Push

推

（我知一定好多鬼同5毛，叫大家唔好靠美國，因為中共其實好驚美國真係介入， 大家唔使理d鬼同5毛）

推阿！！！！！！！！！

推，

重要post, 請幫推呀

樓主嘅idea有得諗
我見Mercy Ships 由1964年已經有，經歷過戰爭同天然災害

我地可以嘗試聯絡mercy ships,
老老實實，過期tg對人體帶嚟嘅後果大家都見到
但現時大家都唔知點醫點處理

我地可以向mercy ships 人員請教意見，亦希望佢黎香港

Link:

謝謝，請一起努力

推呀

出盡飲奶嘅力推呀

推 呢個有用

對，一起努力
我聽日寫email聯絡佢地丫

thx!!!

國家層面唔想出面，外國ngo都好

呢果時勢咩都要試下

推

岩呀！

推! 快D簽!

唔識做 推

721 811

呢個action 來得比其他方式更有力量

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

實際上要點做？點樣先肯駛過嚟？

留名想知可以點做

簽左先啦

推 kill them all

呢個重要呀

721 811 香港警察 殺人放火

係機場宣傳俾外國人聽可唔可行

可考慮做既野:

1，寫大量信畀外國有醫療人道救援既非政府組織，請求人道協助香港人
2，在國外social media同報章大力講呢個point，呢個唔係政治上既求助，而係人道同專業醫療層面
3，如果有人本身有network，睇下可唔可以fd搭fd聯絡國外既救援ngo，有人脈，可以穿針引線，比我地send email 有用得多（所以呢到就需要大家尋找可能有network 既人幫手）

直頭要啦

Hong Kong people are facing terrorist attacks conducted by government-supported gangs and violent police.
We need hospital ships!!

多謝

文宣組入: 關於醫療船

極重要post，請幫推!

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

已經有好充分罷工理由，一米開槍，一觸即發！
我哋用行動做文宣，一路罷一路叫人罷，全民因情緒病告假！
上次八五二百班機取消，林鄭驚到賴尿，今次要佢全面起唔到機
i cant sit on my hands and claim i've done all i can all along.

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

Pushhhhhhhhhh

pish

Pish

推你

On99 中二病

出去示威啦 自己香港自己救

收啦

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

721 811

811

Push!!!!!

推呀。我地要國救援

推到醫療船停泊維港

岩呀，齊齊contact 各大既人道救援NGO

推呀屌

人人都係文宣組！文宣圖集中post

訓唔著 幫手推

我地係咪應該做返我地長處係同世界接軌既事呢？
呢篇文章我覺得值得去思考。

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

有用

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

重要

612 721 811

極推

推
外國勢力再唔黎搞搞佢我地真係就頂唔順

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

再推

推上去

勿忘721 緊記811

推！

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

推 721 811

First aid 推

推推推

幫推
-----
全新ig page登場，歡迎大力關注

MERCY SHIPS AUSTRALIA

1300 739 899

msaust@mercyships.org.au

PO Box 1080 Caloundra QLD 4551 Australia

Mercy Ships uses hospital ships to deliver free world-class health care services, capacity building and sustainable development aid to those without access in the developing world.

一齊動之以情寫email求助呀

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

有冇英文高手draft左template啦!??

陳雲：呼籲無國界醫生或美國醫療部隊來港救援。這個呼籲包含無比的政治槓桿力量，也有一些黑色幽默。

推!!!!!!!!

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

香港真係需要醫療船

how
推

721811

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their particiation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; people in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Local medical practitioners are also threatened. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

老實講，醫療船都算係軍艦既一種，要中國批，中國一定唔會批入港，唔通搵其他軍艦護送強行入港咩

有NGO果D, 唔一定係國家層面

另外, 香港係自由港, 醫療服務都唔批!?

推下先

如果係美軍軍艦話知你乜船，即使無任何軍備，香港係無審批權，要中國國防部定外交部批，之前都試過好多次唔比美軍係香港補給

如果係NGO醫療船，就要睇港共海事處同入境處批唔批，一陣入到境都話你非法勞工

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

PISH

樓主，我send左email啦，一共send 左15封email，喺聯絡15個國家
另外，今早都聯絡左Hospital ship USNS

感激!!! 一起努力!!!

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

仲有可以直接走去領事館請願
另外就係叫無國界醫生進入香港進行人道救援工作

吖，都得wor
好，我又send

差幾千咋！！！

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

聯署都要繼續簽差4000就夠十萬喇

呼籲無國界醫生或美國醫療部隊來港救援

push

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

99370

可以一試

有無template？想一齊sd email

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

樓主，瑞典嗰邊覆左我
因為hospital ship而家喺非洲，所以未能派到香港

而我覆翻佢睇下可否安排其他船

thanks a lot ah!!

你呢D先至係做實事架嘛!!
希望有進一步好消息!!

呢個好似有用 好波ching 幫推

陰公香港要同非洲爭人道救援船

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

Message to the Free World

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

繼續推
請大家大大力推

醫療船係幾好

繼續推

818

推，人道救援

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

有用